有無人成日發夢打電話都fail

例如有緊要電話，
但永世打唔啱，
撳個9字變8，撳個5字變2之類，
打成晚都打唔到